支持香港，我買左少少1716 282

我唔理之後會唔會插水，只想支持香港 🇭🇰

1716就算數啦
282就真心要G持嘅

點會算數，仲有香港電視！香港比打壓過既股我都買

聽日一定$1
strong hold

我都唔會放，黃色經濟股

推爆佢，拒買支拿股，罷買大劣700 9988

已入，我信香港人

成交量仲勁過d藍籌cls

1716真係買得過，原來仲有隻8473

每次跌少少就好快有人買返升返咁

轉1716 毛記都做左好多野